全世界同我入 Raab 個 tweet 度留 msg, 香港人唔係要全部 BNO 可以有居留權

而係 290 萬有支持國安法嘅 BNO 持有人一定冇呀

我哋要一個機制比人督灰唔可以比果班人走

而資料係五眼聯盟互通

290 萬支持國安法嘅香港居民有機會對五眼聯盟安全受威脅

支持

推

班高官/建制/POPO都攪唔掂時
呢個難度大好多

好波

係時候大家要收集証據

We know likely Alan Tam can go. And they should have deal with Carrie Lam as well. Not blank accepted all BNO holders.

link?

篤灰者可以拎免死金牌 ，但之後被篤灰就收番

班狗驚走唔到 先下手為強 篤定班同袍先
最後你篤我 我篤你

agger

Agger 告鳩佢哋叛國嚇到佢哋要畀錢退英籍，為庫房貢獻

林鄭全家英藉都未搞啦

做過狗既，一定唔可以有

h

呢d情況一定係寧縱勿枉 唔要審批 比人過晒去先
係無錯
最理想當然係差佬 建制全部冇得走
其他有得走
但現實係一有審批
就一定有冤枉 一定有漏網之魚
問題係手足過唔到去個風險太大
比人捉既輕則十年 重則酷刑
班popo老實講過唔過到去對佢地影響不大
因為佢哋覺得而家香港冇問題
仲要唔好講你要篤
現行機制轉bc果年你都可以篤

大家盡快做個 database 入晒身邊藍絲資料
同言論， FB 呀果 D，到時一鳩 send 去五眼聯盟

你肯定真係有290萬人？

正 篤撚晒D藍絲出黎

一定要 要求申請者交出whatsapp facebook等等社交媒體account check政治取態，否則有班人隨時過到去做間諜，仲危險過中東班難民

手足根本就唔需要呢個基制
可以直接庇護

你估個個有比人捉？

黑警，藍絲同香港高官先係第一個去英國，因為佢地有錢，又可以攞埋政府資源去到供樓

想睇藍絲仆街

290萬條友有BNO,加埋家屬，咪成個香港都走哂

黑警同藍絲第一時間del post/轉account啦

係要對付中共

有無link同用咩tag？

你都on9
果堆係一早係英國
唔洗而家先去
你望下林鄭 689 大口狗

你一跟佢講290萬支持國安法咪墮入圈套
港共嗰啲簽名數邊次係真

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

有哂record啦放心，轉account就一check就知係咪轉account

求link

唔係由得黑警申請bc 咁爽皮呀？

班狗一定要exclude

唔洗擔心一定有機制去做野，呢度唔係非洲第三國家係香港d野呃唔到人，如果虛假申報比佢地入到境甚至拎埋BC，都有辦法送佢地上法庭，都未講將來會立既制裁法，只要開左先例，身有屎果d一定唔敢博

英國外交部
好似

班傻狗過到去可以做啲咩，喺香港都係因為毅進而有得做狗
過到去含撚都似唔係 應該係撚都冇得俾佢